---
title: "Bilan octobre 2022 ; avancement"
weight: 1
# bookFlatSection: false
# bookToc: true
# bookHidden: false
# bookCollapseSection: true
# bookComments: false
# bookSearchExclude: false
draft : true
bookHidden: true
---

## Avancement actuel

Brouillons sur `codelescartes.ca`

* <a href="/approche" target="_blank">Présentation de l'approche</a>
* <a href="/modifier" target="_blank">Comment modifier ce manuel</a>

Matériel de mon cours 3C6 développé pour ce projet et qu'il reste à inclure dans le manuel `codelescartes.ca`

* <a href="https://ntro.ca/3c6/etape1/module3/theorie/deplacer_decaler/" target="_blank">Procédure pour déplacer/décaler des cartes</a>
* <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module1/theorie/modele/" target="_blank">Modéliser des cartes</a>
    * <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module2/theorie/graphe/" target="_blank">graphe d'objets</a>
* <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module3/" target="_blank">Récursivité</a>
    * <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module3/theorie/fibonacci/" target="_blank">modélisation de la séquence de Fibonacci</a>

Matériel qui existait déjà pour mon cours 3C6 et qu'il reste à inclure dans le manuel `codelescartes.ca`

* <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module2/theorie/structures/" target="_blank">Structures de données en Java</a>
* <a href="https://ntro.ca/3c6/etape2/module1" target="_blank">Structures de données en JSON</a>
